張建宗： 不排除再加重限聚令口罩令罰則

Noted with thanks

守住輸入個案好過喇
聖誕大把外國嘅返黎

挑

係加快D唔好慢慢黎

加到十億唔不如

屌你算尻數啦
班狗選擇性、針對性執法加完都係咁

即場射殺啦不如

立場尋日話出得千張告票，真係笑撚死

全球d罰款都有問題

個定額價錢都阻嚇唔倒有錢人，簡單d 有個額同過去稅款成比例，
再同定額罰款比，取價高者黎罰

加一萬都冇用, 你去各公園, 建興來個大型行動做兩三單堅, 其他就口頭警告, 叫埋TVB去影, 洗太平地, 咁咩西雞蟲, 老翁起碼短期內消聲於各公眾場所, 而你做得啱冇得投訴, 區議會都收嗲啦, 好似控煙辦咁做la

自己出中環睇下幾多姐姐開緊PARTY

旺角天橋

來個大型行動啦, 叫各大電視台去拍, d人睇到就會驚

選擇性執法就算吧啦

口罩都係香港人自發帶起
港共係到扮撚哂嘢
收撚皮啦，搞你你個關口先啦

04:40

依個垃圾政府仲識做啲咩

楊千嬅尋晚上東華唱歌都冇帶罩啦，洗唔洗罰佢五千先？

張司長只做鍵盤戰士！

不排除支那走狗染支那病毒🦠率暴升

又老笠市民啲錢,
罰晒成副身家好唔好?

不如直接坐監啦，好似北国咁未審先拘留